(冇圖) 欣宜真係好撚正 唔準你地再笑欣宜！

中間嗰個

左邊吓話？

你真係唔識嫁喎

欣宜咁純品都笑 連登仔真係好冇人性

做咩啫你

邊個黎???
做錯咩野比你擺上黎?

做人唔好咁負面啦 擺佢上嚟一定係因為佢做錯野？咁攻心計棧自己辛苦

好明顯係想幫欣宜平反

平反咩啫
都唔知你做咩

放過人地細路女啦

鄧兆棠

普通學生妹一個 放過人地啦

出翻去

問你邊個黎就叫人出返去

元朗公立

屌 好似係喎

我母校

你快咩撚野姐？乜撚都放上黎
得啦得啦 知你中學生啦 撚樣
睇見就煩
都唔撚知你做乜柒

垃圾又係個啲你得罪我
我就放你上連登？
生性啲啦契弟

細路都唔放過 畜生？

on9